「細龍太」陳偉琪被無綫停工大半年 準備轉行做公關：睇下邊度有好機會

陳偉琪近年因《愛．回家之開心速遞》細龍太一角而上位，但去年醉駕停工、保釋期間，陳偉琪被影到繼續與友人夜蒲飲酒。有傳令無綫高層不滿，劇情安排「細龍太」遠飛美國，暫別劇組，而陳偉琪則被雪藏處理。

與其坐以待斃，不如主動出擊，據悉，陳偉琪近日向數間公關公司發出求職信以及個人履歷，似乎已做好轉行準備。29歲嘅陳偉琪畢業於英屬哥倫比亞大學，又曾為溫哥華市長在選舉中助選，以及擔任形象顧問；此外，她亦精於運動、音樂，6歲開始學習豎琴和鋼琴，兩種樂器皆考獲8級，要搵工的確唔算難。陳偉琪接受《香港01》訪問時，坦言無綫已有大半年未有與她聯絡：「自己都要諗下工作方面嘅嘢，畢竟都要養家，暫時都有朋友介紹嘅主持工作。」但問到是否打算轉行，陳偉琪只係話「好難講，要睇下邊度有好嘅機會」既不承認亦不否認。

陳偉琪又強調雖然收入大跌，但未算有太大經濟壓力。有指陳偉琪為家中獨女，被視為掌上明珠嘅佢，揸靚車、戴名錶開工之餘，亦不時出埠旅遊享受人生。現時租住西貢千呎獨立屋。相信就算轉行搵工，都係為過日辰，而非為生活。

原來家底咁好

同樣係醉駕，楊明待遇差幾遠

真係為興趣先係TVB

tvb而家咁柒都仲諗住學雪人
雪埋自己都差唔多

聽個名已經扯左

真係夠曬共產奶共就犯法都冇事

真，條女好撚正

樣就一般 黑肉 個口有啲大
但對波

條女把聲好嘈

已經冇人才仲雪藏張好牌

轉過去viutv 可能仲好

有學識有身材

咁姣但個波咁細，失望

使鬼屈就係TVB 咩
呢個台, 楊明都當寶, 就知幾撚垃圾

愛回家個角色好啱佢外型同性格
大波寸嘴爛蒲愛玩

諗極唔明有d家底的人點解要入娛樂圈

究極黑肉

自由身咪可以上吓唔同平台囉
就算你拍viu都可以喺其他唔同台跑場
邊似得tvb咁小家

唔使問法官法人

鬼妹仔

當年 湯盈盈咪一樣冇雪
吹波波又係

大家想太多

虛榮 想行出街有人識 有fans

TVB真係盡得大陸真傳
用人唔洗講實力 忠黨最重要
而家已經賤價廣告
咁樣獨斷專行好快仆街

咁都細? 咁你去new zealand 算 大把奶牛

分分鐘TVB嘅定位
已暗盤被set做珠江台呢類蚊型鄉鎮台
目前工夫就係要搞死個台
等香港本地電視台收晒皮
就可以引入央視

Abella Danger

好正

你講得幾啱
依家已經瘋狂播大陸膠劇
叫佢大陸電視台已經唔奇怪
97後 整死音樂 整死電影 整死埋電視台
香港文化正式消滅

你係咪早幾個月冇睇過關於天皇嫂訓練班

佢係咪黃

身材………

想出名多人識
不過呢個年代有錢想出名應該去做YouTuber

楊明條仆街 乜撚事都冇

撐狗大撚晒

巴打玩開幾大

吹咩公司仆街又點？ 出面仲有一堆TBB藝人post

唔知真人係咪都好咸

佢表哥咪去咗

PR公司生意真係好好

佢接司儀job都夠啦

去viutv 啦
好鍾意佢

佢好樣衰

真人幾nice幾好人

佢屋企有錢到hi啦 你睇佢老豆個樣就知 又外國讀書

本身有錢無工開都搵得多過有工開個啲啦

佢個年紀細細個有豎琴學屋企都應該非富則貴

根本呢條女就正到仆街

見過真人 好bulk

真.....以前廣東人係好堅守睇珠江台
成個台都廣東話，D劇又係
D咩七十二家房客。其實幾好睇架，又會串下社會

新聞又係廣東話，社論節目會批評政府，仲有體育轉播又係廣東話講波

而家珠江台基本上沒落，被逼清洗廣東話，唔洗遠，同十年前比都冇得比。又係由新聞開始落手，打壓D社論節目，再去到體育台都CUT廣東話。

做賣相師

貴到仆街

大隻到打撚死我

香港有幾多間屋放得落豎琴

有北水驚閪

口大先正，可以同時塞幾條

j到字都打錯?

央視又係播大陸劇
TVB又係播大陸劇
咁洗咩睇你
當年亞視何嘗唔係有大陸金主咩?
但係無人睇點都會收皮

人地屋企有錢架
擔心自己好過啦

楊明又冇事？

堂哥嚟

想同佢一齊打籃波

sor

佢算係愛回家最出名個幾個角色 咁都雪

34E都細咁大個人揸過波未?

好撚樣衰

見過佢維園打波
著件波衫都見到對奶
守佢果個就爽

著到咁玩豎琴，當堂豎到直一直
佢真係好撚正

一陣奶共奶到加拿大藉都無埋

佢個樣講真未算好靚但點都算靚，加埋對波真係不得了

依家好似係多人睇南方衛視多過睇珠江
南方衛視好似都仲係全廣東話

29

就係有家底先做到藝人，無既語頭十年已經餓死左。

入Viutv 大把機會啦.....

連登究竟幾多青頭

身材咁撚正都話身材唔好

YouTuber會幾出名 又可以搵到幾多錢？ 影視藝人容易出名好多 拍短片又冇拍戲咁大製作 成功感一定冇咁大

在2012年立法會選舉，她曾為競逐建築、測量及都市規劃界議席的民主黨成員吳永輝擔任形象顧問

我好似上年上廣州做野住一晚都有睇呢個台
覺得仲有D親切感 所以睇

Who? 真心唔知乜水

重要係呢班人講先頂癮

佢成個人一睇就知本身係有錢果班喇

公關？雞？

語頭

呢d 女人 姣到仆街 對波又大又有肉地
同佢扑一晚真係精盡人亡都似

想比佢背籃單打

好撚醜樣喎點解個個話正

溫哥華市長都要搵佢助選當地有幾多香港人

覺得勁正,有肉地,abc果type樣+身材,健康膚色,不過香港男仔通常唔多鍾意呢d款,鍾意樣靚白淨瘦瘦地果d

無錯所以人地條仔係鬼佬

主流口味係咁都冇計表示得個恨字,係香港想揾個呢d應該難過登天

香港去蒲大把abc妹啦

偽abc就大把,同埋abc唔一定係運動型/黑/肉地,同埋而家連老蘭都成班00後mk

原來佢得29歲

佢以前好似幫過溫哥華市長助選
明明靠自己都係叻女嚟都要喺TVB拍戲……

唔好怪佢啦 佢仲係處男嚟

之前d雜誌影到佢好撚肥

亞視都係咁死，奶到冇曬人睇

相反楊明仲繼續拍劇
大細超到咁

第一張幾似沖田

有時唔一定關奶共事，係貨源問題

畢竟一年有2次xx小姐+n個發明星夢KOL,

年年大把女，又後生又靚，俾無線揀。

相反男明星，係少d貨ge

同埋始終女明星壽明好短，除左1，2線個d, 你一過35歲，無線已經唔想再搵你

佢本身串嘴？

ching青頭？

呢條女正到仆街

已射thx

有波有蘿，配埋厚唇，根本就係人間性器

咁有錢養咩家？

你望下超蓮

無包袱咪當入去玩下識多啲人
想抽身又幾時都得，去番外國生活又唔會有人認得你有乜所謂

有無合約綁住佢？好似李佳芯咁？

睇唔出

真人唔算肥喎，係街著到好撚淫

顏射完佢隨時追撚含再打撚到你男潮吹

唔講仲以為佢已經39

AIKA嘅重量級版本

床上公關

無家底去學做藝人=乞食

之前唔係話有個tvb龍套追佢咩？

有醉駕案底都有大公司請？

有錢女有關係大把人請啦